有冇人記得邊個係高登有個毒絲叫康敏蘇

佢三四年前左右日日係高登開膠post
然後就冇再上高登開post
係咪入左青山定死左？

死咗

真係架